唔好剩係focus yellow object，警方已經間接承認有私刑

韋華高反問，街上到處都有鏡頭，哪有警員會笨得在公眾地方施襲

呢一句看似平常，但其實好有問題
呢一句完完全全反映警隊心理，就係無鏡頭就會私刑

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

Push

pish

啱

光頭警官 應該唔可以再4點出黎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

醫院咪試過囉

唔係一兩個，係全隊警隊風氣問題

佢講完個樣都知奶野

我地知道黑警有私刑
佢地都知道我地知道
我地知道佢地都知我地知道
佢地都知道我地知道佢地都知我地知道
但佢地依然私刑

佢地依家跟本乜都唔會驚，事實就係同大陸城管一樣，依家係香港當街打人搶野都唔會有後果。

我屌

[重回軌道]入黎睇下點解yellow object一定要搞大佢，唔只係因為物化示威者

唔可以俾佢變常態